1) Потолок по умолчанию отключён. Переключение на C.
2) Камеры переключаются на Q.

Камеры управляются по умолчанию
Сквозь стены лабиринта пока что можно ходить

P.S. По неведомой мне причине я откладывал работу с bitbucket две недели. Но лучше поздно, чем никогда